<resources>
    <string name="app_name">kitchen</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="i_am_a_new_user">Я новый пользователь</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="i_m_already_a_member">У меня уже есть аккаунт</string>


    <string name="tort1">Торт «Молочная девочка»</string>
    <string name="tort2">Шоколадный торт «Стаканчиковый» с творожно-сметанным кремом</string>
    <string name="tort3">Торт "Бисквитное чудо"</string>
    <string name="tort4">Торт "Сникерс"</string>
    <string name="tort5">Бисквитный торт с кремом "Пломбир"</string>

    <string name="text_tort1">Необычайно нежный и вкусный торт «Молочная девочка» приготовить очень быстро и просто. Этот рецепт не займет много вашего времени и усилий, зато результат порадует всех. Нежные, мягкие коржи на сгущенном молоке в сочетании с кремом из сливок и сгущенки, по вкусу напоминающим сливочное мороженое. Перед этим тортом устоять невозможно!</string>
    <string name="text_tort2">Очень вкусный и нежный шоколадный торт «Стаканчиковый», который можно приготовить без использования весов. Торт очень простой в приготовлении, его можно очень быстро сделать в домашних условиях, ведь, скорее всего, все ингредиенты уже есть у Вас в холодильнике. Коржи получаются влажными и пористыми. Крем нежный и воздушный, а глазурь мегашоколадная!</string>
    <string name="text_tort3">Такой лёгкий, вкусный и быстрый бисквитный тортик со сметанным кремом и бананами спасёт любую хозяйку за полчаса!</string>
    <string name="text_tort4">Вкусный, очень сытный, мегашоколадный торт "Сникерс" с арахисом и солёной карамелью.</string>
    <string name="text_tort5">Нежный, вкусный и очень красивый бисквитный торт с насыщенным сливочным вкусом. Воздушный пропитанный бисквит, волшебный крем "Пломбир", который по вкусу напоминает мороженое, и кокосовые хлопья подарят вам незабываемое удовольствие!</string>

</resources>